如果之後好多人無野做 失業大軍會做乜？

好粗略計（可能有錯）

如果三百萬labour force 失業率升3% 應該有6萬人失業？
如果有十分一係暴徒會新增九千人。。。

呢班人會對政府發洩不滿 定 怪罪黃絲呢

打錯九萬人失業

之前仲有商家佬話會 有三十萬全港有中小企
全部cut 一個位就 三十萬失業

希望首當其衝係死廢老失業

會怪黃絲

智力太低，應該只會怪示威者

賺錢又唔見分俾我

鬥地主

Cut 得到早就 Cut 啦佢洗赦你

最近班撕紙狗隊好似咪就係班失業大陸團導遊

咪睇下係大學生,專業人士被裁定中學畢業,清潔雜工廢老被人cut

咁就恭喜大家啦
利申 搵夠移左民

如果大財團執一間，即刻出黎創業啦

無左既職位有八成都係服務自由行，個d生意自成一角，無左同大社會影響唔大。腳踏實地香港人影響唔大，藥房同導遊，團餐個d係時候還啦

最驚忽然間暴徒輸入大量新血

好擔心過多一排 反政府勢力仲大左